特府： 市民不應污名化武漢肺炎，應稱為新冠病毒

！

中國病毒

中國新冠病毒

因肺 呀屌你特府

中國肺炎

牳

論肺炎我只服中国製造的中国武漢肺炎

源頭來自中國武漢的2019新型冠狀病毒

支那製造武漢肺炎

你取消咗德國麻疹同香港腳先講野啦

香港腳 日本腦災 污蔑左咁多年
真係支那玻璃心先鍾意對號入座

武漢係污名？

新冠市

污名化 武漢 定 武漢肺炎呀?

立法禁止人講武漢肺炎囉
反正立法會同緊急法任玩

又又又國安法？

OK中國病毒

咩話？ 講緊武漢肺炎？

快立法

係的。中國武漢肺炎

因武漢病毒實習室管理不善而流出病毒及延遲通報世衛引致全世界大爆發的新冠肺炎

Sor 叫開美軍肺炎
你哋唔係實牙實齒話係美國佬嘅咩

政府：果班曱甴

Kong Flu

香港腳都未見你正名過喎屌你老味

因支那人食野味及防疫不力而傳播全球的武漢肺炎

香港腳呢

中國香港腳癬

名名係正名

叫人唔好政治化 自己係咁政治化d野

習近平新時代中國特色病毒

人民日報污名化武漢肺炎

武漢肺炎

中國病毒 武漢肺炎

政府係咪帶頭歧視武漢？
覺得佢地玻璃心

武漢肺炎符合國際準則
追上日本腦炎、德國麻疹嘅世界舞台

中國新冠武漢肺炎

來自武漢的新冠肺炎

新冠支那共和國

中國新型冠狀病毒

中國武漢最先大規模爆發的 肺炎病毒

應該準確了掛？

污名化隻病毒有乜問題

叫開美肺

支那狗武漢肺炎

武漢肺炎
武漢肺炎

CHINA VIRUS

武漢人終於揚名立萬 不容你林鄭說三道四

湖北省省會新冠巿

叫中國武漢肺炎

成日強迫香港加中國喺前邊，香港就香港啦

唔係 支(那)肺(炎) 先係污名化咩? 武漢肺炎有污名到咩?

應該叫武肺.因為中招嚴重.
真係會好似無肺用.

武肺係最貼切名稱!!

新冠病毒(武肺)

近代史以來殺得全球最甘既一鑊，唔係應該自豪咩？近代有咩發明會影響全球勁過今次？你呢個民族擺明呢世都唔會名留世界，點解唔做最垃圾最仆街個個？唔明

: sorry 武漢肺炎發作
: 屌! 用愛膚堅啦!

支那整出嚟都唔敢叫
支那武漢肺炎

香港腳永遠冇人幫佢出頭
公平咩

新冠腳

武 漢 肺 炎
漢 肺
肺 漢
炎 肺 漢 武

Ok
支那以後叫新冠國

香港腳就得呀

點解世衛唔正名日本腦炎？

日本人係咪好蝦d ?

無問題
中國武漢肺炎

雙重標準到

中共肺炎，國人漸已死

可以正名中國病毒，跟足國際標準，例如日本腦炎.德國麻疹

支那武漢肺炎

支那雜種武漢肺炎

chi na virus

貝克漢武肺炎

新型人民共和國
冠狀市

我叫武漢肺炎犯法呀？

中國武漢病毒屌你老母

武漢個名好失禮咩

戇撚鳩
有無問過日本新冠町接唔接受

英文記者用COVID-19
中文記者用哥威減十九

唔肯講會點？

武 漢 肺 炎！

支那肺炎

好呀 武漢肺炎
冇問題丫 中國武漢肺炎

香港唔好汚名化日本新冠町

又玩正名
中国武漢新冠肺炎

COVID-19madeinChina#CCPvirus
Wuhan virus

武漢得罪咗林鄭？
點解武漢係污名！！

on9明明不嬲都冇污名化，係佢玻璃心係咁強調先令人反感，令我地更加想將個名視作污名化

新冠國

中國武漢肺炎

支那病毒

係嘅中國武漢肺炎

中肺

係既武漢肺炎

講事實又啱聽

好呀武漢肺炎！

武漢肺炎
Wuhan Pneumonia

好的，中国武漢生化武器

來自中囯嘅野
絕對係污

中国病毒會導致 武漢肺炎

好的 中國武漢肺炎

新佢老母武漢肺炎／支那肺炎

人民日報 一錘定音

係既 武漢肺炎
冇問題呀 武漢肺炎

中國武漢病毒
中國武漢肺炎

咁就唔好稱呼香港腳叫香港腳

武漢病毒啦

污你老母
幾時為香港腳平反？

東亞病毒

講武漢肺炎=武獨，我只講中國肺炎

咁中文係叫武漢肺炎，我聽台灣同事都係咁叫

死左咁撚多人同我講歧視？屌你老母啦林鄭月娥

武漢肺炎由covid-19 病毒引起

中国病毒
武漢肺炎

大家唔好再用

不是污名 是冠名

好玻璃心喎人哋都係講事實姐
咁你又叫人日本腦炎德國痲疹非洲伊波拉病毒？

屌你老母中國武漢肺炎

武漢醫生李文亮吹哨後被滅聲被感染死亡最後極速火化遺體的肺炎。

或者叫中國肺炎得唔得

人哋都冇睇低你唔通講日本腦炎就睇低日本
自己覺得睇低自己
心照啦

直接香港病毒啦，要奶奶到底！

因產自中國武漢而被稱為武漢肺炎之新冠肺炎

中共肺炎囉咪屌你老母

武漢肺部發炎病毒

中國武漢係污名

被特區政府指不應稱為武漢肺炎的新冠病毒

被肺

中國武漢新型冠狀病毒

中國終於有手信啦

武漢肺炎
污名化左個病
痴落武漢呢個鬼地方

武漢肺炎係事實

Wuhan 肺炎

德國麻疹
日本腦炎
歧視?

你認為武漢是一個污糟的地方？
還是改名「北平肺炎」或「近平肺炎」比較實在？

正名為武漢肺炎/中国病毒

武漢新冠病毒

武肺武肺

祝君安好全面進場未

污名化!?..
上年大陸叫左差唔多成年"非洲豬瘟"..
依個叫法又係咪污名化?

因為叫武漢肺炎侮辱左隻病毒
所以為左唔「污名化」隻病毒唔應該咁叫

幾時告我

正名左香港腳先講啦。。。
中國腳

咁鐘意護主，叫香港肺炎囉

習近平瘟疫

新冠病毒(武漢肺炎)

香港腳呢? 唔使平反?

點解係污名化？一早已經有計劃要卸膊？將肺炎推卸其他國家包括美國，意大利，印度及澳洲？
做得出唔怕認呀！咁喺武漢爆發叫武漢肺炎都好應該......

叫你唔好侮辱隻病毒啊

侮辱支那狗就ok

叫中國人都係污名化

Xiflu

武漢肺炎 absolutely

中國肺炎

Chinese Virus

好平心而論，武漢呢兩個字得罪你林病邊到，點解掛武術就係污名先。

支那病毒
支那肺炎

就咁話

以後冇人叫香港腳既話咪你話點就點囉

kung flu

向平反咗 香港腳先啦

叫你唔好侮辱肺炎啊

侮辱支那就ok

中國武漢肺炎
支那害人害物

其實叫佢做咩名同抗疫有咩關係? 隻病毒會因為你叫錯佢名而特登感染你

SPIN唔到架啦, 病毒由來是在"中國湖北省武漢市洐生出新冠病毒"!!

仲有 寨卡病毒 非洲豬瘟

新冠人
新冠市

無得作架啦, 咩南銀行第11 見習界王札馬斯製造出黎...BLAH BLAH BLAH
無人閪信呀~~~

污名化呢個term 真係好撚on9
醜化咪醜化
垃圾支那term

新武漢冠狀病毒

武漢肺炎

成都肺炎

唔係叫中國武漢肺炎咩？

武漢有幾污名？

自己又可以講尼泊爾病毒株

好的，武漢肺炎

武漢肺炎 中國病毒

中國武漢肺炎新冠狀病毒

點解在意人咁叫？ 因為係事實囉！

點解會覺得「武漢」係污名

由大集編制毒害全球引致無數人死亡的中國武漢支畜新冠病毒

市民： 政府不應污名化新冠肺炎，應稱為武漢病毒

等睇用邊條法律去禁

原來政府覺得武漢係污名？
武漢市委有咩回應？

講事實都變咗污名化

偉大嘅武漢點算污名

武漢市幾時改咗名做新冠市？
香港政府妄圖挑戰國家主權

好呀，武漢肺炎
知道啦，武漢肺炎

點解會聯想到污名化？
即係一直叫中東肺炎 西班牙流感係想污名化人地？

因為係玻璃國

習近平病毒

武漢獨立了嗎？
應該叫中國武漢肺炎病毒

你唔keep住叫個事實來源地，佢十成十又老屈香港係來源

支那武漢病毒

習近平肺炎

哦，咁以後武漢市改名做新冠市囉

又搵我做咩呀？

哦 中蟈武漢肺炎

有樣野叫崩口人忌崩口碗

佢地自己知自己事咪唔想人成日提住囉

新冠武肺

責任全在中方

香港正苦 港共

習狀病毒
習種肺炎

明白，武漢肺炎

哦
武漢肺炎

中國肺炎，簡稱中肺，又名支肺

叫武漢肺炎有咩問題。 香港腳夠污蔑香港人。 其他人唔會中足癬既。 點解要叫香港腳先。 因為香港地發現。 而家你老母係武漢搞個人工病毒唔叫武漢肺炎？
一係駛改名叫雜總毒病。 混雜左幾個不同病毒既DNA而成囉。

講武漢肺炎係咪犯国安法

中國的武漢肺炎 世界的武漢肺炎

姐係應該多謝佢？讚好佢？

中國武漢病毒

新你老母咩，武漢肺炎就武漢肺炎啦

Sor 中華人民共和國 共產黨領導下既中國病毒

搞L掂香港腳嗰汚名先返嚟講啦！

好睇唔起武漢?

日本腦災
莫名其妙咁篤中我笑點

德國麻疹
香港腳
日本腦炎

污名？？？

咁叫返COVID-19得唔得？

China Virus !

China virus

佢既意思係話肺炎個名有武漢兩隻字
係侮辱緊隻肺炎

林鄭不要污名化為爭取民主自由的示威者，應稱為香港市民

用緊急法定國安法唔俾人講好呢

ok 武漢肺炎

好嘅我唔會再叫武漢肺炎做武漢肺炎

我都會周圍叫人唔好叫武漢肺炎做武漢肺炎

而武漢肺炎講得多真係會俾人覺得武漢肺炎就係武漢肺炎嚟，所以將武漢肺炎改名唔叫武漢肺炎係有佢嘅道理，所以我會加強宣傳叫人唔好叫武漢肺炎

德國麻疹講左幾十年
日本腦炎講左十幾年

平反左未?

而家武漢好失禮咩

新時代中國特色社會主義武漢肺炎病毒

中共肺炎

okay

咁叫
中共生化武器
中共新冠病毒

武漢肺炎，我的国我驕傲，用個屌新冠病毒？

CCP病毒

好的
武漢肺炎

唔叫武漢肺炎，咁叫中共病毒

仲有伊波拉病毒

中國武漢病毒
武漢係中國不可分割既一部分

洗撚咩，附件三將成本習語錄加上去都得啦

你憑咩有權要一件product改名？
除非件product係你發名，你就有命名佢嘅權力

支 那 病 毒

武 漢 肺 炎

柒婆年年考第一，第一即係冠，叫新冠病毒即係話柒婆係病毒啫，不了

叫返中国武汉肺炎好啲，親切好多

武肺武肺武肺武肺
武漢爆過肺炎 唔撚得呀 又唔認歷史啦

支氣管那邊肺炎綜合症
簡稱支肺（或者支那肺炎）
個名係你迫我改的

China virus 支那肺炎

好的！共匪肺炎

知道了武漢肺炎

不要污名化香港，香港腳正名特區腳。

起碼要用國家名嚟命名
應該叫中國肺炎
叫武漢肺炎係咪想分裂國家

唔係武肺，可以殺死咁多外國勢力咩？
支持祖國製造更多病毒，殺死全部美國人！

好的中国武漢肺炎

我未聽過有正常香港人叫佢做咩「新冠肺炎」囉！！

中國製新冠病毒

一個中国原則呢？武漢肺炎唔加中国兩隻字，改叫新冠，係唔係想搞獨立

日本腦炎?
德國麻疹?
中東呼吸綜合症?

多鳩餘
呢啲又唔見佢講
點叫個病有咩問題
明就得啦

中共肺炎
支那肺炎
支共肺炎

佢哋會唔會話你歧視中國人

中共病毒

新冠病毒武漢肺炎

立法囉你老母。

中共武漢肺炎。
中共武漢肺炎。
中共武漢肺炎。
中共武漢肺炎。
中共武漢肺炎。
中共武漢肺炎。
中共武漢肺炎。
中共武漢肺炎。
中共武漢肺炎。
中共武漢肺炎。
中共武漢肺炎。
中共武漢肺炎。
中共武漢肺炎。
中共武漢肺炎。
中共武漢肺炎。
中共武漢肺炎。
中共武漢肺炎。
中共武漢肺炎。
中共武漢肺炎。
中共武漢肺炎。
中共武漢肺炎。
中共武漢肺炎。
中共武漢肺炎。
中共武漢肺炎。
中共武漢肺炎。
中共武漢肺炎。
中共武漢肺炎。
中共武漢肺炎。
中共武漢肺炎。

市民不應污名化武漢人/中國人，應稱為新冠人

冇錯，不應污名化新冠病毒，應繼續稱為武漢肺炎

特府： 市民不應污名化新冠病毒，應稱為中国武漢肺炎

中國武漢新冠病毒

係中國香港腳, 中國日本腦炎

全世界都係中國領土

日本有個新冠町，JM9污名人哋